# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# Hyeonkyu Chu <hyeonkyu@gmail.com>, 2015
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault-syncthing\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-05-27 23:00-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2015-05-30 01:45+0000\n"
"Last-Translator: Hyeonkyu Chu <hyeonkyu@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean (Korea) (http://www.transifex.com/projects/p/openmediavault-syncthing/language/ko_KR/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Add user"
msgstr "사용자 추가"

msgid "Edit user"
msgstr "사용자 편집"

msgid "Enable"
msgstr "활성화"

msgid "Enabled"
msgstr "활성화된"

msgid "Folders"
msgstr "폴더"

msgid "GUI Address"
msgstr "GUI 주소"

msgid "GUI Port"
msgstr "GUI 포트"

msgid "ID"
msgstr "ID"

msgid "IP address for GUI. Use 0.0.0.0 for all host IPs."
msgstr "GUI에 사용할 IP 주소. 0.0.0.0 을 입력하면 host IP를 사용."

msgid "IP address to listen on. Use 0.0.0.0 for all host IPs."
msgstr "수신 대기에 사용할 IP 주소. 0.0.0.0 을 입력하면 host IP를 사용."

msgid "Limit receive speed. Value is Kb/s. 0 to disable."
msgstr "수신 속도 제한. 값은 KiB/s. 0을 입력하면 비활성."

msgid "Limit send speed. Value is Kb/s. 0 to disable."
msgstr "송신 속도 제한. 값은 KiB/s. 0을 입력하면 비활성."

msgid "Line"
msgstr "Line"

msgid "Listen Address"
msgstr "수신 대기 주소"

msgid "Listen Port"
msgstr "수신 대기 포트"

msgid "Log"
msgstr "기록"

msgid "Max Receive"
msgstr "수신 최대 값"

msgid "Max Send"
msgstr "송신 최대 값"

msgid "Message"
msgstr "전언"

msgid "Message - row {0}"
msgstr "전언 - 열 {0}"

msgid "Open Web Interface"
msgstr "Web 연결 열기"

msgid "Path"
msgstr "경로"

msgid "Port to listen on."
msgstr "수신 대기할 포트."

msgid "Services"
msgstr "Services"

msgid "Settings"
msgstr "설정"

msgid "Syncthing"
msgstr "Syncthing"

msgid "Syncthing Users"
msgstr "Syncthing 사용자"

msgid "This GUI port is already in use."
msgstr "이 GUI 포트는 이미 사용 중 입니다."

msgid "This listen port is already in use."
msgstr "이 수신 대기 포트는 이미 사용 중 입니다."

msgid "This username is already in use."
msgstr "이 사용자 이름은 이미 사용 중 입니다."

msgid "User"
msgstr "사용자"

msgid "View Log"
msgstr "기록 보기"
